就算真係偽造文件又點？反共咪得囉

我哋迫害反共義士，香港無運行㗎

次次都要義工，仲指明要靚女。

有件更值得大家關注嘅事

請大家行出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審